鄭錦滿：收過轉介 但知是本人負責就婉拒 因為私怨放棄幫朋友，咁當初都唔係真係好想幫到個朋友 又話熱血公民唔幫手

轉接收到一個求助，求助人希望我方協助他的朋友，但一知道聯絡人要係本人之後，就婉拒了。

我估計對方聽信網上抹黑，一些不能fact check的謠言，然後作出此決定。

如果你要搵人幫，自己當然可以選擇搵咩人幫忙；但如果我要幫朋友求援，我就會不惜一切，什麼私怨、面子都不重要吧？

如果因為「私怨」而決定放棄幫朋友，咁當初都唔係真係好想幫到個朋友、唔係好想成事啫。

要寫出來，因為以我對那幫人的認知，會調轉槍頭話熱血唔幫手。

提防熱青城

拉咗先

射撚滿你寫呢篇野出黎咪又係私怨最尾個句出賣左你